Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
Як очистити масив?
Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?



forEach потрібен для перебору масиву, в якості аргументу  приймає іншу функцію з трьома параметрами(елемент, індекс, і сам масив) цей метод нічого не повертає, а дає змогу зручно працювати з даними масиву



Очистити можна з допомогою: shift, pop, delete, splice
.isArray()- повертає true якщо об'єкт є масивом або false якщо це не масив 